韓國狗真係好無禮貌

去左福岡幾日
周街都係韓國狗 隻隻都無禮貌
講野大大聲 搭車成撚日推黎推去
仲衰撚過d大陸狗

不嬲韓國同中國人係一樣係香港都見到啦 成日以為係大陸人 點知原來係韓狗

好撚討厭

韓狗偷偷留下負皮

韓狗你以為真係好浪漫?

福岡出名多韓國人，碼頭坐船一陣間就到唔知乜山

係外國留緊學
韓狗支那根本無分别

釜唔知乜

死韓狗死返去自己國家啦

韓狗坐地鐵仲衰過大陸人坐 死推爛推

琴日搭巴士係咁推推推
屌你老母啞架？唔撚識講唔該？